係咪要提一提純路人

見到狗都要搵第二條路走? 尋晚見唔少人似乎係純粹路人款但俾狗咬

唔好，比佢哋清醒下，佢行得某程度信狗，呢啲人唔咬唔醒

定係齋提和理非，藍絲廢老友鳩佢